有無巴絲幫知道呢隻mask PFE/BFE level

有個泰國朋友幫手買到呢款口罩但係佢未有現貨。我上網又搵唔到多啲details。我想問問有無巴絲買過呢隻口罩，知唔知道block到幾多PFE/BFE

唔該晒

求奇啦

有你就用啦
唔係大陸貨仲想點呀
人哋醫護人員都係得FFP 1用咋